好耐冇見自由行，好down

以前成日响街見到佢地，可以:
1 行路對準佢上五吋下五吋踢
2 問點去灣仔，就教佢去長洲
3 見到拖gip就左腳kick右腳，之後我成個人壓晒去個拖gip度

年幾冇大6哩俾我搞，好down

聽唔到蝗語，世界清靜到好寂寞